啱啱倒瀉杯水落MacBook Pro

但仲開到機，睇到youtube ，打到字，

好似冇入過水咁，係咪代表無事？？

我覺得你熄機開後蓋風乾下好

你開得po既時間都已經過哂搶救時間

倒瀉水落laptop，指定動作係即時斷電+入米缸吸水
而家冇了，肯撚定成塊logic board都係水

電子野遠離水份啦

之前我Desktop 附近倒左杯水落地
好彩唔係中機頂 唔係就入哂主落機箱

嚇到我以後唔會拎水杯入房

入水係咪冇得用apple care

我一路睇片一路攞風扇吹緊

即刻熄左佢

利申 之前倒瀉杯水 即刻開得番以為好爽
下一秒就燒撚左底板 結果 我冇左兩皮(出新機)

你準備好錢未呀？

我都想熄咗佢攞去吹，不過熄咗之後唔小心hi到幾個制又開返，反轉佢又開返。

你再唔小心多兩次你部野就玩完
拎定銀包出黎啦

MacBook Pro 本身做晒防潑水處理，官方無講純粹唔想有責任，你試手倒杯水落去都唔會有事架

防水

啱啱開咗Apple Diagnostics ，check 咗冇問題，咁係咪代表冇事？？？

啱啱試左
你賠返部機比我

弱
我用左十年，成日飲水飲咖啡、食麵，都未試過倒瀉

入水冇得救
準備換過部啦

佢口渴

想你倒多杯

iphone未有ip 之前就聽過
mac未聽過

youtube見過好多人試米缸
好多都話冇乜用
貓砂好似仲有效

樓主醒目, 關左個cpu風扇跑下stress test燒下機d水就蒸發哂, 下次可以試下

斷電 開背板 抹 等乾

依家仲用唔用到？